呢碟野有冇人岩食？

屌佢老蛋又海膽咁
食撚到嘔都似
同果d乜撚野傻鳩紫薯閪水拉絲一樣

諗起都想嘔

垃圾

我啱

睇條意粉就知係垃圾

你就垃圾

食海膽唔食蛋

海膽唔新鮮就好難食，但係新鮮就唔同講法 撈意粉都好食

痴線邊有人會將溫泉蛋同海膽放埋一齊食架，食撚死人咩，係又mix唔係又mix
利申：9up